過咗一年一度嘅4月1日基佬榮紀念日啦，係我哋alan fans蒲頭啦！

神到

幻影

大球場演唱會，後無來者

利申：三十年alan fans

Who?

譚校長都唔識？

負乜9皮，鐘意alan有罪？

大6仔

撐警校長？

有咩問題？
佢唱歌係好聽啵

幻影係就係好聽

不過廢老校長就去食屎啦

你老母你吹奏呢條老淫蟲 緊係要屌你啦
仲要撐警

撐警必須死

老實講...我覺得佢啲歌係好聽...但佢唱得麻麻.....

啲人翻唱好好多。

你死佢都未死啦
係有報應既話d狗比兒登仔咁咒法
一早死曬啦on9

基佬榮死得早者，佢未又會撐警拍政府宣傳片叫人換身分證

推

如果基佬榮無4你估佢唔會撐警咩

幻影好好聽

如果基佬榮條藍絲未死，見到咁多黃絲中意佢真係會再跳多次

今日開咁多個post吹奏撐警廢老痰，都唔會改變到佢去撐警集會嘅事實
去撐警就係仆街！唔撚使旨意洗底！
仲有人哋死咗咁多年你仲鬧鳩人，可見痰罐啲fans質素
落地獄啦冚家產！